De roering en tranen die het voorwerp veroorzaakt, leidde tot een hoofdpijn; en het groeide zo veel slechter tegen de avond, die werd toegevoegd aan haar onwil om te zien Mr. Darcy, bepaald niet moest bijwonen haar neven en nichten naar Rosings, waar ze werden ingeschakeld voor de thee.
